幫兩隻貓b搵主人

好得意
幫推搵好主人

留名先

推
想養但老母驚貓

我可以養一隻，屋企有集2歲囡

隻*

留名就不如tg我傾傾佢

我想兩隻都搵到主人或者你tg我傾傾先

好打耳
如果可以一隻領養就好了.本身有個主子4月幾月大

好想養，but I can’t，幫推

pmed

多謝大家咁有愛心呀，有四個巴絲可以領養哂兩隻，盡可能會係佢地到挑選適合既領養人

今次領養唔到貓b既唔好灰心，坊間仲有好多其他可愛貓貓等待領養架

一次過兩隻貓b 會玩到拆左間屋

一樣

嘩

有人要咗？

笑咗不過真係會

tg唔到樓主

兩隻貓b已經搵到屋企喇，感謝咁多位對佢地既厚愛